阿聯酋做保安月薪十萬 港男娶妻有兩層樓揸手

唔知仲請唔請人

人地保安總監
你去到做12碼保安仔咋

應該都有一半

你喺香港做酒店總監隨時都差唔多人工啦,香港大酒店做保安你覺得真係有一半?

嗰邊福利仲好過香港啦
工作時間壓力低於香港